尼日尼亞黒警射殺示威者

尼日尼亞手足也有五大訴求，也被黑警射殺

Nigerian security forces opened fire on protesters in Lagos in an escalation of violence before a lockdown was imposed on Africa’s most-populous city to quell growing rallies against police brutality in the OPEC nation.

A Nigerian Red Cross Society official said at least two civilians were shot dead in the incident, adding to at least six other deaths in the country on Tuesday. The Lagos state government said it’s ordered an investigation into the incident.

Spokespeople for the Nigerian police and army didn’t immediately answer calls by Bloomberg seeking comment.

The shooting came hours after the governor of Lagos state announced a 24-hour curfew to try and end disruptions in a region that’s home to more than 22 million people and houses the headquarters of Nigeria’s biggest banks. Before today, the protests have been largely peaceful, with the government issuing a directive to its security forces not to use

twitter #EndSARS
spread the words

手足

咩事

推

奶共LBJ下跪未啊
BLM啊

Black Live matters

佢地黑警警權無限大，特別係一隊叫SARS嘅特別部隊，亂鳩咁殺人都無人管到，所以家下就spread緊 #EndSARS

今年真係好撚多野發生

乜9都手足

非洲啲地方根本亂到仆街
好似1993年美軍入摩加迪沙咁
入面又黑社會又賊又軍閥
見美軍又打見un又打自己友又打

BLM

係美國既黑人先係命
係非洲既黑人=黑猩猩
No one fucking care

警權無限大後果

Nigger

又係黑警

死左20個示威者